大家要化悲憤為力量！

要記住嗰位巴打為我地做過嘅野
希望大家聽日可以買枝花放喺廣場度
RIP